[黑警建制全家] 皇家馬德里球迷吹水區(218)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Keylor Navas
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo
28. Vinícius Júnior

可以搞掂嗰幾張圖未

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

25柒撚到

對面控唔到都kick腳入

想問有無link

有冇電話link

VAR says the goal stands

勁呀 高價買隻黃大仙返黎

仲要睇幾耐機師

兩隻翼都唔掂

無撚用 拖狗針對巴謙

為了專心西甲的賽事
退出歐聯

西甲仲係不敗中

摩迪呢下唔睇VAR

呢D野通常好邪

呢球係龍都救到啦...25竟然救唔到

25廢撚到

又係機師條弱智前場俾失
唔係打雙前咪撚出佢啦

右路打少咁個

世三做撚夠不射男未

0默契

對面打多個

拿祖

做愛

走啦拖

心情已經唔好，唔該踼好少少啦

喂拿祖死撚左佢把啦

用Areola未

摩迪勁能到我皇反cup硬

Router 俠

單手同你接住

屌 諗左幾秒咩意思

華斯基斯想點呀大老

冇反擊冇小組冇突破 真係好撚廢

我仲未get到

又係機師用時間停頓

比d後生既踢啦垃圾機司

躝啦機C

痴撚線機師踢20分鐘失咗456球都嚟

廢到仆街

機師拎親都失球權 真係睇到想死

屌你老母又失

DLLM 出世三加賓周已經似打少個咁，
出埋機司直頭係9打11，點贏？

9打12

屌你機師

拖狗打定辭職信啦

講真機師去中遊隊都未必有正選
係咪日日幫拖含？

永遠都唔吹

愛蛇又唔撚買

早知問獌連借全能到仆街好過

講真不如連輸幾場 炒撚咗拖算啦

光頭閪躝未？

佢入嗰個黑力架同機司一樣廢

唔洗連輸
只要歐聯出局必炒

Rodrygo Brahim打右翼好撚過機師啦

勁能到

拖狗玩針對

喂屌你老母係咪冇球證

25古有對面個龍一半已經好開心

講真今年真係有機出局

佢比利時仲要壓住米勞列

連膠米都救到波..

咁撚樣推低都無foil

衰能過上年年

係得25先會射中間都入

屌你老母 教練又廢 隊醫又廢
堂堂皇馬搞到咁嘅死樣
同香港呢個情況一撚樣
要光復

個title係咪漏左隻字

請摩狗一定係光復啦

連h7都廢撚埋

射啦世三
放過我啦

快手用電話開 柒左

射啦屌

好彩禾無講過請返摩daddy

拖daddy

What a save by Mignolet

好掛住daddy 啲防反

so蛇

射la屌

痴撚線除咗賓狗成堆不射男

痴線 第一球25做乜鳩

卻係咪on9
比直線賓周跑

夜啦覓膠收皮啦

禾地怪錯你鳥

求摩佬返嚟 執下條防線 咪撚再比拉狗做正選

機師真係廢撚到on9

卻

你知唔知你up緊乜

Btw新球例係咪要斬人先會有十二碼

on9

腳

Rodrygo Brahim Bale後備都唔放
無人可以威脅到機師地位

一早買左和波 而家可以點補飛

bald rest
佢舊比目魚係要抖

睇到就炆

客w

屌你老母
揾件光頭揾返又用返上年班契仔
on撚9

佢好中意用華拉尼
但係我覺得華拉尼廢到仆街

機師

跪求高普下年過嚟

上年蘇蛇都叫帶起班後生
今年想點撚樣

今場係咪冇禁區呢樣野

痴撚線,半場柒撚左起碼6次

數少咗啦

不如試下除左C2之外
成隊賣撚曬佢

ok好笑

其實機師好唔好意思 呃飯食咗咁多年

我屌你個老母華斯基斯

2:0

輸到兩球

肥普都照殺

機司

2-0

光頭fuck off

摩迪

光頭走啦

哈

不推文回覆

2場0分

分組賽就收工

岀局有望

廢撚到

抵啦光頭
死攬卻摩米啦屌你老母

hahahahahaha

成堆fb皇迷咁 又屌拉膠又屌華仔

對隊布魯日輸兩球

好撚攰 訓得

不推文回覆

我會否好像廢曼全力爭歐霸

垃圾

分組出局

呢球又有得屌拖

對面2球柒住射都入

布魯日損人不利己

25

連比甲都輸 笑鳥

摩世一

次次都唔明出機師做乜9

睇半場算 垃圾波
今日又攰

事實拉膠扺屌
成日上前進攻但係小動作太多比人foul

今年加盟嗰d上撚左賊船

執左佢啦屌

一早講咗吹大咗

成班好似short撚左咁 謝拉特冼腳走去屌羅渣士

乜小組第四有歐霸架咩

契仔
事實係機師除咗燒味波毫無作用

是咪講緊新搞嘅圖圖盃

而家出親卻米摩效果都咁差

仲估好似以前咁有牙朗頂波咩

恨鐵不成鋼 食屎啦呢隊皇

唔該晒

屌 本身訓唔著諗住睇吓波 睇完更加訓唔著

成半場得卻老球遠射 同球頭球有睇頭
走啦光頭

仲衰過踢假波

回撚哂塘啦
光頭係要死攬

世三未打起 仲敢搵機師打右邊

我懷疑機師踢港超都未夠班
可能會比丹尼呢類撞撚死

卻龍都唔中下

腳臭斯射極都唔中

戰術黎 放棄歐聯
全力西甲

前四

摩狗搵到老襯未

其實世三叫唔叫廢好多 但明明護波控球都仲好勁，硬係夾唔到咁

其他組合又ok
係呢個組合特別廢

0默契,唔知練波練D乜鳩出黎

其實呢場我覺得世三唔差
係唔肯射

希望瞓醒會見到光頭走人

其實佢獨食d已經和緊

賓狗出大絕

攻攻下吹完場

光頭佬落咗order叫佢唔好cut in唔好射波
有乜撚野理由踢法爭咁遠

冇記錯一季只可以出一次

賓賓開技

其實踢得相當唔差喎
出返中場三核幾有form
係失嗰兩球on9啲

光頭閪咁貴買人番黎唔搵佢做重心

撻撻下 又入

我覺得世三想討好班大佬

呢個組合係要靠摩既活力去填卻既workrate
而家擺明摩迪狀態跌左就搞撚到咁

收皮啦7頭 唔好眾人皆醉你獨醒啦
機師 世三我唔撚信唔關光頭狗事啦

聽住拖dad講戰術下次帶埋我去矢?

咁就用左今季個quota

一起身見到，以為輕鬆兩球lead緊，原來係人地

其實踢得唔差喎
兩球輸得on9 但前場組織得幾好啦
係隻機師都係柒

留名cival war

其實布魯日已經暴露左好多空位
奈何我地腳腳都唔中龍 燒味又無人頂 後備又唔擺牙禿
唔好話反cup 下半球想入一球都難

卻摩要賣一個
呢個組合已經唔work

上次PSG都仲可以賴條中場傷晒
今場冇得賴啦掛

伊出返嚟同世三夾會唔會好啲

唔想睇了 今季冇一場係正常贏波

摩狗轟第3季世三咪又係咁 唔通搵返摩狗教會勁好多咩

卻摩射極都唔中龍
最勁嘅h7射都唔撚射

總括嚟講其實係機師柒啲同鳩圖摩迪柒一腳啫

摩 機司 賓 呢三條友一日仲喺度一日都幾難贏波

其實已經踢得好過之前3場西甲
但無人識中龍

你咪睇返車仔世三同而家爭幾撚遠囉
上季做緊雙雙 要內切有內切
而家一味左cup右cup死都唔射

呢場係光頭佬死攬司機 其他關佢咩事

2個有技術應該ok

機司屌你老母冇腳法又學人插花，射又射唔到，撞又撞輸，傳中又唔撚準，次次拎波右腳帶中間，帶黎把柒咩，比人搶撚左六七次波

唔撚買vdb 有佢 中場活力 同插入 把握能力 勁好多
世三唔減肥又無態

摩狗教果陣搞咩排第10幾

世三點解變咗不射男🤔

機司柒撚咗半場 咁既料都仲正選 on9

盲反係咁架啦

岩岩睇番第一球拉莫斯係到做乜

世三上季都好獨
黎到好似夾硬要夾其他人但又夾唔到

下半場即刻換走機師啦

真係覺得世三唔算差
佢係唔撚夠獨食

我無話過搵摩daddy返嚟喎
純粹想講拖狗廢
而且係皇區大部分人都咁覺得
得你死攬

功能上好平衡 基本上係搵個後生啲而同類嘅代摩迪

卻其實有casemiro𢭃住唔差
係摩跌得太快

放心 唔會

搵對面個真施丹教好過啦

一個咁既球員 可以係皇馬有穩定上陣時間

實係啦 25仆街肯定又係拖狗叫 摩迪傳失又係拖狗教

分分鐘收世三都未收佢寶貝機屍

十個波都唔撚夠踢

賓周成日拉邊
中間無前鋒
世三無曬空間踢

上季開始已經係
冇乜邊場係贏得有說服力

仲唔夠死咩
條友柒足全季

全盛摩迪唔會有人代到
同埋要放我寧願放卻
卻太撚難夾

對布魯日都搞到咁...
拖幾時躝 daddy back

真係睇撚到都炆

daddy幾時簽約

真，除左反擊，大部份時間世三都冇空間

唔好話正選
平時後備都都唔知點解要換佢

世三 嚟到皇馬
唔識射唔識推
一味交 做乜撚

j返蘇狗果d仲撚好笑 話咩打起d後生
佢個打法就係屈體能係前面死搶爛搶 搶到就贏
咁梗係要後生先打到啦

又spin撚咗去失波到
機師巴謙單野點計

證明喺皇馬 哄得掂啲大佬開心就得

世三當車仔咁踢好過啦

R4 一定要走 佢完全唔撚防守咁

件光頭閪逼害班後生唔見你講

咪撚ON9啦

擦鞋波

爆唔到

真

前三場算好 呢場係咁裝越位做乜9

係都華拉尼 同拿祖走先

咁除左機師 成場波又有咩問題
你唔睇下幾次禁區比人踢跌唔撚吹 淨係識瀨教練有閪用咩

懶囉搏吹越位 屌那星明明呢樣係後防嘅大忌

之前對下體會嗰下幾撚好j

秃rest乜撚 明明上週中rest足成場
今場有佢既話應該好好多 起碼有得燒味
呢場失分既話，下場作客土耳其正常都會失分，之後就可以宣佈出局

一齊

鳩白淨係識放大一點嚟講姐
睇佢同摩狗嘈就知啦

有冇lin,睇睇下死左

對下體vvd正選肯定係逼害後生 想佢出醜啦

睇番點解兩球拉莫斯守得咁hea咁 第一球唔追，第二球迫都唔迫下打定輸數咁

對面仔友入二粒，二粒都似屎忽撞棍，但睇多幾次似特登，好撚勁

明明前場左中右都有後生潛力後備
係要用機師呢條垃圾

冇摩個前幾場佢已經勁返
摩一返嚟佢就又懶咗
要搵到世一狀態嘅中場代摩迪好難
但至少搵到個廢少少而後生啲嘅先
齋換摩解決唔到問題
一係換摩 一係換晒兩個
得伊返嚟要試下占伊

賓經常會走去同世三做啲作用不大嘅撞牆

撞完之後 由於速度慢 入得禁區接應都已經有兩個防守球員包夾

又拉唔到人地中堅去遠柱位讓條路比世三 1v1 / 1v2

最後世三除左焗落底用唔擅長嘅左腳出波 都無選擇 一係就回傳

因為太廢

係又咪係死jer住機師黎講

機師仲唔夠大獲
世三踢擦鞋波唔係得我一個人講
作為教練你唔叫佢獨食啲係場邊R頭有春用

前幾場卻占/vvd踢得幾好
卻摩唔好再同場出
廢撚到仆街

3 - Real Madrid have conceded 2+ goals in three consecutive home games in all European competitions for the first time in their history. Leaky.

雲迪克 de ligt是但執一件返嚟la

而家隊皇根本一啲強隊本色都冇
好老實就算對住廢隊都冇話俾人一種食硬你嘅感覺

機師70 80分鐘換入就ok

呢半場邊個屌25邊個就係鬼

Most possession lost in the first half:

Eden Hazard - 9
Lucas Vazquez - 9

放走上年表現好既太子肯定係為佢著想啦
有件上親場都有威脅既brahim唔用係想保護佢

De ligt不了

鳩白：拖dad

第二球係真追唔到啦

卻摩今場踢得幾好
只係摩柒一腳姐

摩開始跌WATT

其實都應該係戰術黎，對依隊要主攻，但人地兩件快馬

屌 冇睇一年波機師都係咁廢

世三比人夾都算
機司係自己扭失

點解人地啲nigga咁勁
我地嘅nigga

打利雲特同奧沙辛拿呢啲都係僅勝

上場輸PSG 3:0
今場半場 2:0

其實咪就係占同華肯走咋嘛

仆街啦諗起自己之前講牙維打右翼廢過機師就覺得自己on9

今次0:4

太子 龍仔 巴謙

明顯唔夠快，人地小明黎

上季卻摩齊出都有幾次咁樣甩波
真係唔知點解

又講返呢d問題
根本就算唔賣 拖都唔撚會用 你要屌就你屌佢唔買人好過啦

兩球都7
只不過係我地更柒

嘩 想換走25?

COPE: Courtois picked up a knock in the first half

上季開始 卻摩一齊出都係廢到仆街
今季仲要咁出

之前好似未試過排第三踢歐霸？

我地嗰個柒完就真係完
佢地嗰隻柒都入到

左閘買左個勁野mendy又有得屌 你話你唔係盲反係乜

最好就卻占或者摩伊
一卻摩個中場就好多膠

Areola

出牙維一陣又話佢黑機師 皇馬教練真係難做

換GK

完全唔覺勁過龍仔

換走鳩圖

Dllm光頭佬想賴曬落25到。。。正仆街

你都on9
機司廢到仆晒街
你都唔好話摩迪、b9廢到要賣得唔得？

換兩個了

你話咩就咩啦

有趣

換龍？

brahim diaz is ready

係啊 入啲波都好似負負碌碌咁 唉

最大問題真係卻摩米呢條中場

換走25

出牙維搭Bale無問題
搭機師踢閪咩

換鳩圖博俾人入少啲？

受傷 咪尾

咁撚仆街姐係怪鳩古圖？

又變左唔係機師問題

25傷左

馬細路7741斬救世界

你話點就點啦
轉頭又大字錄音機式洗版就唔好

點解唔認為係中場問題？

換龍

換左25都贏唔到啦 中場起腳仲多個前面

最大

鳩白話無就無啦

點解唔係兩邊都有問題
卻摩組合已經唔掂 機師又廢

想睇返你同世清嘈果堆

鳩圖傷咗 咪再屈拖狗賴

換埋馬細佬 知後防收硬皮
所以換龍

第一球仆低就傷左 ?

屌你啦賓你都攬？

總之次次世三拎波
賓周都要走埋去
拉曬啲人過黎點扭啊

太撚少突破喇屌 有伊可能好啲

背水一戰啦仆街
唔撚擺龍

機師換埋先啦

mendy明明身形防守都好過個乜春龍仔 死都話唔覺唔覺

25 點解傷？

小兒麻痺

個腦

牙維

布魯日定加拉勁D？

我夠話龍仔助攻力好過文迪啦

屌你老母機司乜撚野傳中黎

。。。。。

機C真係傻閪黎

但已經用左兩個位...

本身仲期望有機會比Jovic 又898了

唔係isco就牙維

加拉勁好多

世三終於射

唔覺

機師啲腳力
屌鳩佢真係無錯

What do I do to 唔識串

拿祖打正選 輸波吾抵可憐

James原來又傷左？

空哂又九俾...

得啦收皮啦
個個都反拖得你一個繼續迷

細路啱啱傷好你要求啲咩 真係猩打左閘?

p牌不用理

咪又係得個迷沾係到死反爛反 "個個"

賓狗拉邊,世3走中間,痴撚線

寧願睇黑機師衝下，都唔想睇機司

鳩猜然後斬

垃圾皇馬

槍口對機師就夠

我都係 至少有突破

細路未夠fit

以前c朗係度都咁打
只係望世三切入頂波就

有無試過排4312

世三攻中 前面賓+Jovic ? 雖然有啲似打fifa咁擺

我想睇洛迪高

無
而家應該唔會咁出

積又開始勁半場鳩半場

寧願睇新仔柒都唔想睇機師呢條廢閪

卡華查又係踢撚返轉頭，頭幾季好撚好波，依家唔知做乜柒

機師個幾下插花...

華斯基斯

兩邊閘比人爆硬

今季差左好多

25 areola差距

areola

Gk op

機師真係好癈

個心有事之後跌左好多

賓仔救波

華拉尼都爆埋

diu 17

唔係25咪救到囉

你咁擺成條前線 得jovic爆得

摩迪而家連波都控唔實

daddy幾時回歸
執好條後防

今場米路儲埋一次過爆
俾失兩球對面踢反擊

aerola

25應該已經輸左地波

世三今場有態
但成日傳波又唔自己去

屌 拉膠又世紀橫傳

2:1

隊長

勁過25

拉莫斯

var ing

越位

offside

offed

如果機師今日18 22我原諒佢
屌你28歲踢到成個傻閪咁

屌

daddy幾時回歸

皇馬後防根本小事
前場默契 同中場啲配合先大碌

開心左五秒都無 屌你

計入

無越

冇事

嘩 計咗

77包左？

大聲啲

反拖係咁明明冇問題都老閪話你有

佩仔半場過數？

其實呢幾季都係咁

腳踭包左

屌咁都冇越，var真係有驚喜，睇重播真係點睇都越

佩狗俾錢？

屌機師斬乜

反cup到 聽朝早一齊去做鐵路壓力測試

收咗錢？

隊長拉

幾撚驚入三球 三球都俾var吹走晒

抵啦屌你老味 第一球咪又係咁

Payme過左數

屌你老母機司，學乜撚野人踢邊，傳中一腳好少少都冇

咁都唔越？

RAMOOOOOOOOOOOOOOOS

睇個慢鏡都係越

撻仲多過斬 睇到眼火爆

即時過數 快過alipay

第一球睇重播夠係越啦

換機師啦好嗎，好多球斷左都係因為佢

機師水槍式傳中

拉膠嘅自我救贖

咩料

咁都無offside?

機司廢到咁仲用?

其實點解踢左咁多季中場依然係個3個
1月買艾歷臣得唔得

贏波先講

機師今日真係腳腳都柒既

甘都冇越？ 係咪隻眼有事

d Var 都搞笑

咁都冇越

下年免費

黑哨

個Var根本係垃圾

又真係冇越

你勁過ref啊 得未

大力神回曬塘啦喎
免簽可以諗下

呢個主判明顯盲毛 12碼又無 越位又望唔到

var

世三今日有無一球好波
armarm想cup又甩左

真係無offside,黑咩哨

好肥

係咪photoshop緊條線出黎

d link死鳩晒

都係果句啦 人地第一球夠係咁 當還返姐

咁都唔越

睇慢鏡都知係越

下年暑假約滿
1月可以傾

條線似任佢畫

真係無越

靚射!

賓鳩

系

benshitma

又真係無越

要操操佢

又真係平排

點撚解機C仲可以留係到

還返一比零果球比我地啊？

連登仔肉眼勁過電腦var

牙賓依腳姿勢滿分

真正無腳好波係機師
下下都係柒既

唔好天價人工就得

世3

換走兩件想佢走都難

世3肯起腳未

拖丹真係成功改造世三變成機師咁
簽翻daddy啦

屌你老母又係機司

賓周球窩利窩撚到轉邊咁

未推順大位已經甩左

有射過腳

屌你老母機司！

屌又係機c

機師拐大位

機師左腳差少少

世三扭唔郁咁

屌你老母機師你傳俾世三啦

屌那星 堂堂皇馬 主場對住布魯日竟然要求和

求link

世三咪又係傳返中

機c呢條垃圾點解可以踢60分鐘

今日應該全場

Ramos goal, Onside

機師自已射其實好過交
因為呢場佢交親都鳩

又黑白機師

得罪講句 7、17都廢到仆街

Modric換isco la

拎住拖狗扑嘢啲片

謝謝

肯定係拖落order唔比世三射

不如簽翻daddy啦

終於有中肯嘢

如果70仲輸緊應該jovic入

Vinicius Jr ⏰

太保守喇 根本成隊都廢

對面開始習慣個節奏了

知啦收皮啦

換世三定機師

珍

世三 射左

好大個肚腩

暑假個陣仲肥

屌 世三依球要俾機司啦

世三擦鞋波都算
賓拉埋人
中間次次無支點/球員
燒味都唔撚得啦屌

正

終於肯換

終於換走機師

嘩屌換走機師

牙維換機師

volta球王出來了

機師條垃圾終於走

有牙維精神好多

898 17

終於收隻垃圾

一早就要換啦光頭sir

換左你上場

有無75kg

牙維右翼往績都一樣食屎

牙維爭氣呀

我寧願睇牙維柒都唔想機師條垃圾

反勝我切J

不如估下 幾時賣走機屍

好似上次咁黎球curve 就精神

牙維廢還廢起碼有火

唔會

牙維黑到

踢到掛靴

省中人咋

跟機

又冇jovic

Cap定

屌你牙維人都冇爆入去啦

人性呢

機司都有架，次撚次比人撞跌，或者過唔到人就鳩up

VOLTA球王暨Youtuber

你睇吓機師

冇

想睇牙祖

凶返西班牙人最叻

根本世三自己都唔fit 跑得慢撚到

魔笛

米神拖時間 屌你老母

好想牙朗喺度可以屌死班垃圾

屌唔傳

Who needs Ronaldo?

舉咩手啊賓狗 都唔入嫁啦

應傳則射 應射則傳 今日好多次

對面又換快黑鬼

廢撚到佢呢

Volta球皇波都唔識控

尊重返
啦

5星skill move

其實好難傳咁近後衛，要傳唔易，傳到都唔夠球速

睇番重播都唔明25第一球點解可以咁柒

25球重播
真係皇馬目前最大笑話

冇禁區

上年對阿積士個球都好笑

西班牙本土兵

對面放慢等反擊

皇馬冇氣

兩次比人係禁區推都無事

對面個dreadlock CB幾撞得

想當年

其實出晒手推 唔止膊頭撞膊頭

foul?

又唔撚吹

又冇角又唔cup

牙維個樣好有喜感

停左20分鐘角

冇下吹

牙維機師咪一撚樣

球證真心係唔係盲
兩球12碼 第一球越位
全部唔吹 連var都唔睇

佩仔舊錢去晒買fifa best

Foul?

睇牙維柒都唔要見到機師條垃圾

出牌啦

差D可以直紅

世三企係到唔跟上

博犯規

對面個龍落地484自己友

對上0-2 > 3-2 係幾時

拉膠個狼字

好撚型

馬會個盤開到球半兩球係咪笑話

咪撚曬時間啦屌

主場1分都冇

好耐啦

得返10分鐘
博角球 沙膠頂算啦
反正成80分鐘啲傳控都亂撚哂坑

原來對面入波之後做牙朗慶祝 笑左

拖舟係皇馬既日子應該唔長啦

你估咁撚易咩 運個波上禁區頂都有困難

自己攞黎衰
唔出James Bale
出埋啲閪排陣

Rc？

就算家陣炒佢換 daddy
呢季都係玩完

歐聯小組出局對上係幾時

?

尾段紅左一個

兩個都好似有傷
咁又唔好入晒佢數

2:2

2-2！！

11：10

米路!

快啦要睇牙維切J!!

米路

呢下好難唔黃

屌你老母

反cup有望

嘩屌又追得番喎

米路！

黑機司搏返黎

贏埋佢

個80號係出嚟做乜

下球到世3了

Thx

米路頂撚死人

唔好比假希望我

紅咗咪換返個防守球員

人哋啱啱入嚟又換

補埋時9分鐘左右

1分已袋 望3分

光頭佬-6到
咁都和到

又續命

牙維推左走右

世三入波完成劇本吧

光頭sir

拖舟之前完全唔擔心咁

應該搵藉口炒佢

點啊屌你老母 阻撚住開波啊

唔算-6 佢起碼都有換走啲垃圾契仔

之前幾場不失球 西媒已經打曬丁

世三空晒

換走機師意外

牙維打左仲勁撚過世三

賓狗拉乜撚野邊

換走機師係轉折點

拖sir借運 ？

佢出哂上半啲契仔都和就真係負碌啦

黑機司完勝垃圾機司

32凖備

屌你老母賓狗

賓周

角呀 咪反啦

淨係頭先果下都完勝
機師拎親波都失

ok

賓斯馬 日常射門
唔意外

今場係好在換人換得早
25同機師

戰犯係鳩圖 定光頭?

角球都反 屌盲反賓

有無絕殺睇下

加埋摩笛唔該

對家可以

米奴列飆波

和到算係咁

打和
拖丹又續命

世三開齋未

世三好搏不過有心無力

布魯日嚟....
遲啲都係咁
分分鐘俾疤456

仲未fit
未減磅踢唔翻車仔嘅表現

賓賓都好搏但有心冇力

主場對巴黎

賓狗係咪唔撚識夾世三呀
成撚日搶個邊黎踢

打和了
對布魯日都係得一分

佢一向鐘意拉左邊

分清楚莊閒

屌負碌到

一分🤡

完

最後角球

以前成拉左就c7入中間麻
都拉左10年點都慣晒腳

和不如輸 痛痛快快換走拖

「現在所有事情都不是完美，但我有100%狀態，沒有傷患，希望在將來的賽事交出最佳表現。」

2：2 FT

各得一分

一向賓係拉邊拉走人
所以其實光頭買翼最好就買識切入切中
點知買個走側既世三 重要擦鞋波

繼續小組第三

排最尾

榜尾*

Until we score?

RAMOS pleaseeeee

Mola 入左一粒算係咁

btw亞特蘭大又柒

世三識內切
只不過係佢踢刷鞋波
至於關拖狗幾多事要飛去馬德里問佢

27射

對布魯日都係得一分
係咪次名都有危機

屌 垃圾

光頭 一係執返個中場
同練返前場走位默契
一係走啦

世3同機師既作用有咩分別

今場啲把握力

認真 一向都撐25
但係咪係時候要俾areola試下
135分鐘0失球 25又失埋啲柒波

最撚錯出機師

認真 一向都笑25

痢狗勿理

全隊玩尻25

夏神沈到 屌

改造緊世三做機師

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再應條猁狗

拉膠摩迪夾埋

上季開始已經係咁失啲柒波
25真係好撚廢

唔減磅好難踢得翻已經嘅表現

世三係車啲內切好多都半場開始推
但光頭佬套戰術
根本就唔會好多機會俾佢咁推

咁都撐得落？
上季到而家 佢打得好既比賽真係一隻手數得晒

要俾位佢喺半場開始推就只可以打中場
但佢workrate有啲低
雖然呢幾場都叫有回過下防

關咩事
後防成日玩鳩25
但25成日on99咁失波
表現完全唔掂喎

25 睇哂上今季
根本就牛油手 痾蛋 企錯位 鳩撲齊哂

認真 數唔撚到

其實係光頭嬲得濟換走25定係傷左？

Both 再加換入馬細佬
後防完全0 要靠龍門打救

忍夠25了

失鳩波還失鳩波 佢喺防角球同傳中真係有啲作用
尤其係拉膠大華都唔太鍾意mark人
但而家同佢爭位唔係矮啲嘅navas 而係areola
而areola制空都唔差所以先覺得要俾佢試下

點解會有人話關拖舟事
成隊柒撚到
前面打極唔入
中場瘋狂斷纜
一早換哂3個點知換入黎個d打得仲柒
有得打和仲想點

摩笛同kroos效能都低左好多

上季作客韋斯卡打得幾好
作客阿積士上半場柒左一鑊搞到比人入左球詐糊，不過之後carry
今季打celta同利雲特有關鍵撲救
數唔到了

佢手法差 反應慢 出迎慢
除左手腳長之外都唔知有咩優點了

卻還好 都有遠射J
摩就真係差左好多

前面打極唔入有冇諗過關邊個事

卻摩咪撚再一齊出
仲有機師食撚屎

吹到細路牙維Areola入嚟係柒咗
仲柒就唔會追到兩球啦

25今場第一球真係好柒

agger

救波may埋眼救

咁都唔關？ 條前場線完全無夾過
25場場都有柒嘢 照樣正選咁濟

而家真係等Isco+Casemiro+James呢條中場線

佢接高波穩既
不過唔足以掩蓋其他缺點
仲要成日傷

[阿辛早日康復+光復元朗] 皇家馬德里球迷吹水區 (210)

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真皇迷請完全封鎖#742

施丹最on9嘅係死都要用機師
但下半場換人之後係好咗喎

areola高波一樣穩

你呢條中場線
無人識放高波長傳

淨係數上半場明顯chances
kroos2腳
modric1腳
求其射好d都入左啦
根本係差埋門一腳
又唔係打唔到入去

米路識喎

佢救到Navas救唔到個啲波 然後Navas救到啲波佢失返晒

摩笛今場真係睇到忟

係咪要分組賽出局了

布魯日咋唔係巴塞啊
一隻手數得晒就唔合格啦
你望下其他強隊睇住嚟食輪換埋都得

米路同占啲長傳其實ok

areola唔計喇
細路一入黎都仲柒下柒下係追左一球撻起左
咁jr係咩事

賓狗世三兩個一味係左邊搞基都仲好意思話唔關拖狗事

牙維打左邊仲勁撚過世三喎 世三未撚試過過到人

打4141啦屌 賓周做好自己支點位就夠 中間放伊魔 左世三 右禿 加隻卡西 大致上都夠玩 有突破 有壓力

講就係咁講
最後拖狗又踢返個433俾你睇

今場算好左
之前真係冇眼睇
火星撞地球

雖然25又柒一鑊
但係今場最大戰犯一定係機師
上半場係咁插花然後失，啲波係佢腳下失左5 6次都有
到下半場有一次禁區內傳中機會，諗住你條仆街平時都淨係識傳中，應該可以傳好少少
點知都傳到撻晒Q跟住仆係度
屌你老母，呢啲質素就咪撚出黎搞笑啦，西甲下游都唔會想收留佢

死攬住自己套433 結果玩死返自己

同埋賓狗做撚到支點咩
又咪拉邊 變做無鋒重鳩
所以 出jovic 咪撚出賓啦屌

ho ball
上年世三都有豬sir

紐亞勁到

世三都變水貨

賓有地位 法國籍球星 搞唔掂

jovic太少出黎迎波 暫時黎睇做後備殺手會比較好

拜狗

kane

孫興民真係好勁
拎世三交換ok?

son

世三又打唔起 jovic又冇得出 唉

臭師兄可以匯報twitter的最新狀況嗎

又引彈

有數據 半場已經9次(不過世三都係)

西班牙兵有幾值錢
西甲二三千萬都一定搵到個質素好過佢啦

睇人地拜 紐亞嘅落地
再睇到25古嘅落地

利雲

勁你老母輸7-2

美斯踢都死啦on9

孫興民打中堅?

依家1號仔都OK

3500萬歐 加要外借高華錫
換隻咁嘅甩皮甩骨龍

施丹怪責球員欠集中：失第1球可笑

【Now Sports-體育】皇家馬德里在歐聯A組2:2賽和布魯日，兩戰只得1分，主帥施丹對球員的表現有微言。

施丹賽後說：「我們所失的第1球可笑。己隊開局欠理想，而打從10分鐘開始未夠集中，讓對手傷害我們。當人家先入波，就士氣高昂，我們陷於險地，他們就攻入第2球。」

半場落後兩球的皇馬，終憑沙治奧拉莫斯及卡斯美路的入球，扳平2:2。「我強調我為下半場感到快慰，這是差勁的戰果，但作出了良好的反應。我們難以開懷。」法國球王續透露半場時向球員說過甚麼：「我告訴他們有45分鐘去改變戰局，他們最後做到，出去後抱不同態度，想掌控球賽。」

皇馬兩戰只得1分，形勢不利。他續說：「歐聯的情況比西甲差了一點，但我們會繼續奮戰。」

Official | Nacho’s Medical Report

COPE: Nacho is out for 2.5 months.

bale傷左?

Rest

炒撚哂班隊醫佢啦

Alphonse Areola since joining Real Madrid:

2 Appearances
135 Minutes Played
0 Goals Conceded

笑死
仲有冇人撐25
平放navas
屌你老母

反25咁耐
佢就柒足咁耐
有個3冠龍
就死要換個2線龍

jm9又傷

navas又clean sheet

隊醫嘅問題一直存在

佢踢咁多場係咪失得兩球

咁又點
佢矮 所以唔配同25搶位
好似係

痴線VAR做乜9,第一球誇張到

盲就收皮

你眼睛最雪亮

成日po張斜圖話越位唔知有咩居心
你咁講同一個鏡頭睇對面嘅第一球都越咗啦

搞咩拜仁咁誇張

雪亮過你先啦

精華撚

第一次撐南珠

20 幾射到咁

我朗又輕鬆入波

C朗走左之後好似冇人識入zip咁
冇咩半單刀機會

爆

And I'm thinking 'bout how people fall in love in mysterious ways
Maybe just the touch of a hand

可見Tap in真係唔撚易

識入波識守龍的放哂

Family Modric with Jürgen Klopp at The Best FIFA Football Awards 2019

越望越似古迪

Sergio Ramos
4

成日話keyword 靠反應快好快收皮
25 連反應都無

有無佢救到地波嘅數據

我覺得有時大家太盲目追求高龍
試問有幾多個buffon
皇馬呢d後防成日唔見人的
其實需要navas呢類龍多過得個高字的龍

其實下半場入波前啲組織可以接受
幾下地面攻勢都唔差
不過無奈結果兩球都係頭搥

Real Madrid to watch Ajax talents

Donny van de Beek is just one of a host of Ajax talents that will be watched by Real Madrid scouts in their next Champions League outings, reports AS.

As well as the midfielder, Hakim Ziyech and David Neres are also potential targets at the Bernabeu.

Madrid will additionally pay close attention to Argentine defender Lisandro Martínez and Mexico international Edson Álvarez when Ajax visit Valencia at Mestalla on Wednesday.

前有機師
後有25
兩大笑話

ziyech = 弱化版肉盾

驗眼啦

你識閪波咩
25夠高呀，所以就要做正選啦！

Ziyech咪撚買呀

25古：識波既人就明

何止正選
人都賣埋

機師呃飯食左好多年

vdb好似已經傳緊續約
from 覓膠

今年夏天明明有機會vdb+大力
又要追普巴仲要追唔到
好彩大力心系我皇，仲有機會買到

拖dad

拖dad想整隊法國國家隊

躝喇光頭

星期六場波
睇下光頭重出唔出25
同埋會唔會換走B9 轉進攻打法
如果再keep住 基本上今季光頭走硬

25其實琴日係傷定真係純粹換走佢
光頭佬係咪想賴曬落25度

應該頂唔住 佢成個小兒麻痺噉

決定不迷25了
希望佢可以翻生

笑閪

用Areola 好過

你的品味很差

金手套正式回歸

辛比你害得好慘

邊度可以入紙申請加入迷沾黨？

2樓 左手直行到最後間房 搵肉酸

搞完辛又想搞沾

一開房門見到你同肉酸互含緊

咪25

咪屈
你想含牠？

屌你老未唔收人

開始認唔到你同黑b

主席

見到人地利雲企中間幾撚有威脅
起腳就中
仲有兩隻翼摩打腳爆人

再望下件賓周成日拉邊塞爆條邊逼世三入中間
屌你老未

好!

拎利雲同賓9比
依家要求唔多，即係想光頭佬起碼試下jovic
次次出得10-20分鐘，波皮都掂唔到

條白痴仔係咪以為自己仲夾緊牙朗
想拉邊比世三衝入中間頂波/接直線

Vinicius: “We did nothing in the first half. We must concentrate more in the next game."

Vinicius: "We will play the upcoming matches well and win them all. We must be more concentrated.”

黑警必須仆街

鄧炳強又出黎9up

光頭佬：換下高圖爾斯是因爲他感到不適

西媒：高圖爾斯在中場集息時嘔吐及眩暈。

屯市又比狗圍

下今日又做乜

有踢正式比賽(學界，業余都好) 就知10 球9球tap in反應都慢幾秒。跟住出界

好多人摺紙鶴

🚨 Real Madrid’s next 5 matches:

• vs. Granada
• @ Mallorca
• @ Galatasaray
• @ Barcelona
• vs. Leganes

摺紙鶴依家又唔撚比呀？

保守估計和3輸2

一定被疤炒

爆啊

今個月都唔知拎唔拎到10分

作客豬埋比加拉塔沙雷就仆街了

Dennis: "I celebrated like Ronaldo to show them that they lost something"

“I like Cristiano and for me he is the best player in the world,” the Brugge striker told RTL.

“I was sad when he left Madrid and I celebrated my goals like that to show them that they lost something.”

MARCA: James Rodriguez has gone from playing 234 minutes in three games to just 23 since Fede Valverde returned from injury.

25谷底

Carvajal reaches 50 games in the Champions League with Real Madrid:
4 titles
35 wins
10 assists
1 goal

Hans-Joachim Watzke, Dortmund CEO: “I don’t envision Achraf Hakimi at Real Madrid and I have no news over a possible return.”

Luca Zidane played 90 minutes in Racing’s 0-0 draw against Albacete yesterday. He also made 2 saves. #LaLiga2

卡斯米路提醒夏神：踢波最緊要入球

皇馬中場卡斯米路深信，夏薩特是當今球壇5大球員之一，但他亦提醒這名比利時國家隊隊長，足球賽事最緊要是入球。

皇馬於歐聯分組賽次輪表現失準，上半場對弱旅布魯日竟然落後2球，換邊後雖靠沙治奧拉莫斯及卡斯米路入球，但最後只能打和布魯日2:2，今戰在巴拿貝球場上演，皇馬未能於主場全取3分，而歐聯2戰僅得1分，成績明顯未如理想。

卡斯米路於賽後表示：「他的確好努力去嘗試，但足球賽事最重要的是入球。所有人都知夏薩特是當今球壇5大球星之一，不過他都需要一後適應、融入期。今仗皇馬上半場的確踢得不好，之後的賽事球隊要踢出今仗下半場的水準。」()

右閘版馬些路

Courtois misses Real Madrid training

射「馬」即紋身？丹尼斯唔走數：紋2個！

【Now Sports-體育】布魯日前鋒丹尼斯賽前揚言若在皇家馬德里身上建功，便會去紋身紀念，如今真的入球了，他會不會走數？

布魯日在周二歐聯作客皇家馬德里，賽前丹尼斯（Emmanuel Dennis）作出承諾為自己振士氣，表示如果可以破門，就會走去紋身。結果，他於9分鐘便開紀錄，更於39分鐘梅開二度，布魯日最終以2:2爆冷賽和皇馬。

賽後被問到紋身的承諾時，這名尼日利亞國腳笑言：「我將會紋2個！」丹尼斯建功後，慶祝是扮前皇馬球王基斯坦奴朗拿度的標誌Siii動作，他解釋道：「我永遠都是C朗粉絲，當他離開皇馬時，我很傷心，所以決定若有機會，就要在班拿貝這樣做。」

21歲丹尼斯續說：「我很高興可以攻入2球。我們真的很想勝出這場比賽，而且距離勝利已經不遠了，不過能夠獲得1分仍然是一個好成績，我們也很高興。功勞是團隊的努力，不只是我的2個入球。」

左路中咒？皇馬傷埋拿祖

【Now Sports-體育】皇家馬德里本已有2名左閘養傷，如今更連客串的拿祖費蘭迪斯也受創。

馬些路、費朗文迪2名正宗左閘早前先後受傷，皇家馬德里被逼起用拿祖費蘭迪斯（Nacho Fernandez）負責左路防守，對奧沙辛拿、馬德里體育會、布魯日皆擔正。

不過，皇馬周三證實這名西班牙國腳右邊膝部韌帶受創，需要休息2至3個月。幸好，馬些路日前已經復操，有望及時復出頂上，不過未知這名31歲巴西名將的狀態如何。

皇馬在周二歐聯主場面對布魯日，僅以2:2逼和對手，連同首輪作客以0:3大敗予巴黎聖日耳門，於A組2戰只得1分，屬於自2002/03球季後最差的歐聯成績。

銀河艦隊在周六回歸西甲戰場，主場迎戰格拉納達。

圖片來源 : ©AFP

死黑警 祝你地班仆街生生世世生cancer

Van de Beek, Ajax: “I will finish the season at Ajax. At Real Madrid, they already know it. I don't like to change teams midway through the season.”

Hakimi

幾時收返黎用 又1隻快馬

文迪+夏基美兩邊

2粒

hakimi兩球

兩球

黎多粒

雙足怪物。。。

點解變咗踢翼

蘇9回塘都勁過賓周十倍

堅定不移反賓

皇馬今季首席射手-Benzema

Achraf Hakimi: “It wouldn’t be a disappointment not returning to Real Madrid. What I want is to continue growing and I am very concentrated here.”

馬些路+夏雞米可以失幾多球

Bale arrived late for the Real Madrid v Brugge game

Deportes Cuatro filmed the Welsh forward arriving at the Bernabéu once the Champions League game had already started.

MARCA: Real Madrid face back-to-back #ChampionsLeague games against Falcao's Galatasaray, first travelling to Turkey (October 22) before hosting the Istanbul giants at home (November 6).

Real Madrid target Van de Beek rules out January move from Ajax

"I don't want to leave during the winter break," Van de Beek told VI .

"I play here all season, I finish at Ajax this year. That gives me clarity and tranquility. I will see what happens next.

"Maybe someday in my career it will happen that I switch club during the winter break, but now I don't like it."

拖狗

Belgium goalkeeping coach Erwin Lemmens: “They have to treat Courtois differently. He's a special boy and it's unusual that he's always at the highest level with us, but there he suffers with De Gea syndrome."

笑死
問題佢always at the lowest level

人地唔撚黎啦

Baby, I'm dancing in the dark
With you between my arms

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭200咋

緊急法 反蒙面法

又靚仔又好波

Gay

小丑

Good?

Training: Courtois worked indoors today and is practically out against Granada.

咁撚垃圾 踢佢落B隊啦

Man City star Jesus offered to Madrid

Manchester City striker Gabriel Jesus has been offered to Real Madrid, claims Defensa Central.

但邊有位

Real Madrid plan January signings

Despite leading LaLiga Santander, Real Madrid are struggling in the Champions League, and the club plan to try and correct these problems by dipping into the January transfer market, with Christian Eriksen of interest.

夏神爆唔起

減左肥先講

單換賓狗ok ?

至少巴西仔+20m啦

拎牙維去換啦

Odegaard: “I'm happy here for the moment. I'm going to stay here for two years and then we'll see.

My goal is to play for Madrid, but now La Real is the right place for me.”

Odegaard: “It's my dream to play for Madrid, it's what I hope to do, so in ten years I hope to be at Real Madrid.

2 goals yesterday for Dortmund. Now, he’s announced he’s expecting a baby with his partner. Congratulations @AchrafHakimi!!

AS: Real Madrid’s remaining schedule for 2019

MARCA: Courtois has conceded an average of 1.37 goals per game at Real Madrid, which changes to 1.5 per game at home. Navas, in his time at the Bernabeu, only conceded an average of 0.98 per game and 0.94 at home.

In 19 games at home so far, Courtois has conceded 24 goals.

Achraf Hakimi vs. Slavia Prague:

89 Minutes
57 Touches
28/40 Passes
70% Pass Accuracy
4 Shots (most)
2 Goals ⚽️ ⚽️
1 Aerial Duel Won
1 Dribble
1 Cross

All as a winger 😉

西媒：拿祖膝蓋韌帶受傷唞10周

【Now Sports-體育】西班牙傳媒報道，皇家馬德里後衛拿祖費蘭迪斯因膝蓋韌帶受傷，將要休戰長達10星期。

拿祖費蘭迪斯（Nacho Fernandez）周二在歐聯A組皇家馬德里主場對布魯日一役中，於中場被換出，賽後皇馬方面確認其傷勢，「經過皇馬軍醫團隊與拿祖費蘭迪斯進行一連串測試後，他被診斷出右膝內側副韌帶受傷，其康復時間需要進一步確定。」西班牙《世界體育報》報道，該名皇馬後衛估計需要停戰10星期，至聖誕期間才能復出。

拿祖因傷缺陣，明顯令皇馬後防雪上加霜，皇馬另一左閘費朗文迪目前亦因傷而未能上陣，在接下來的比賽中，皇馬主帥施丹可用的左閘就只有周中入替拿祖的馬些路。

皇馬周中主場面對尾段少踢1人的布魯日差點陰溝裡翻船，在半場落後0:2的情況下，結果下半場連入兩球才驚險逼和2:2，連同首輪作客以0:3大敗予巴黎聖日耳門，於A組2戰只得1分。

Real Madrid's doctors have diagnosed Thibaut Courtois with anxiety, after several medical evaluations.

Courtois left the game vs. Brugge at halftime on Tuesday after feeling nauseous and experiencing stomach problems. He even vomited in the dressing room. [@okdiario]

Brahim Diaz and Mariano are expected to leave Real Madrid in January and that will empty a place for an addition in squad - Real Madrid are thinking of signing a midfielder. Eriksen most likely to arrive. [@jfelixdiaz - @marca]

Brahim

Since 2017/18 we had 60 home games and failed to win in 24 of them which is about 40%.

60 Games
36 Wins
13 Losses
11 Draws

Did the Bernabeu lose its fear factor?

Eduardo Camavinga has been added to Real Madrid’s transfer shortlist. Hes now just one month shy of his 17th birthday and Madrid officials are said to be considering his incorporation into their Castilla side and take it from there. [@marca]

唉

Zidane is expected to give continuity to young players looking to find their place in the team, mainly Vinicius, Militao, Jovic & Rodrygo. However, at this moment it is clear that he prefers to give priority to those who brought both himself and the club success. [@marca]

Courtois had symptoms of 'gastroenteritis' before the game but felt normal during warm up so he went on to play. He felt unwell during half time and was substituted. He's still recovering. [@HLNinEngeland]

Reports of Thibaut Courtois diagnosed with Anxiety are false.

El Desmarque: Arsenal are interested in signing Odegaard as an Ozil replacement.

brahim

鳩頭斯唔係話太渣 ... 亦唔勁，但佢嗰種黑真係唔係講笑

最近失啲波又慌失失咁，畀人入完波好似死老豆咁款，完全冇一線龍嗰種氣勢

買佢好過啦

細華又傷? 狼隊後備都無份既

navas賣埋

Areola 好似唔錯 .... 但鳩頭斯唔傷佢又冇得出

一人一半好似上場咁

睇住朗又zip位穿人底，who need?

正路邊會咁玩浪費一個換人名額呀？
一人一場啦 ... 不過拖舟唔似會咁囉 ...

係中環爆緊

棄用啦
佩狗買埋一堆垃圾

世清今日放狗有冇幫隻狗戴口罩

冇 隻狗有愛g咬撚死啲黑驚

今晚飛龍在天

要用VPN先上到

+1

遲到超重罰250歐元 皇馬罰則曝光

【Now Sports-體育】西班牙電視台揭示皇家馬德里隊中的罰款清單，遲到5分鐘罰250歐元。

「銀河艦隊」皇家馬德里人人都是百萬富翁，若不守隊規自然罰款也好「金」，西班牙電視台的體育節目《Deportes Cuatro》，就透露隊中的罰款細節，詳情如下：所有球員必須在操練前45分鐘抵達，遲到5分鐘罰款250歐元（下同），遲到15分鐘罰500元，最高是1000元；如果缺席整課操練，罰金為3000元。

「工作期間」使用電話也會罰款，操練時使用罰250元，更衣室或隊巴上篤手機，罰款500至1000元。如果有球員體重超標的話，罰款250元，如果未能按要求減磅，罰金將繼續增加。

球員接受采訪或離開馬德里休假，若沒有提前獲會方首肯，罰款250至1000元。其他規矩還有出席記者會必須穿整齊隊服；就算沒有入選參賽名單，也必須賽前抵達更衣室，逗留在看台至少80分鐘，提前離開者也會受罰。

圖片來源 : ©AFP

Martin Odegaard - #LaLiga Player of the Month for September 💫

反蒙面法

世三應該罰唔少

皇post方舟計劃正式啓動

古圖奧斯：當皇馬門將就要承擔壓力

【Now Sports-體育】古圖奧斯在皇家馬德里的第2個球季表現未如理想，不過他仍然相信自己很快會從批評中反彈。

古圖奧斯（Thibaut Courtois）最近表現低迷，加上患了腸胃炎，據報令他在幾小時內減磅近3公斤。然而他明白到作為皇家馬德里的首席門將代表著甚麼，古圖奧斯說，「如果你想成為皇家馬德里的守門員，就必須接受這種壓力。」

古圖奧斯在腸胃炎之後，由專家來安排飲食，幫助他改善身體狀況，並避免將來出現類似問題。他現在正在康復過程中，旨在於周六對格拉納達的比賽中上陣，儘管他最近的體檢表現不錯，但預計他不會成為正選陣容的一部份。

這位比利時門將在皇馬場均失掉1.37球，而在主場的失球更是1.5球，這數字顯然偏高。

圖片來源 : ©AFP

有無黃大仙手足

臨走前想講句 我唔係630

平安歸來🙏

寶貝

十月圍城，全港決戰

爆
電腦大爆炸 港共死清光

皇區lihkg收皮倒數區
大家今晚都要加油

大家加油 小心